人生題: 死後會有人記得你 vs 靜靜咁走

(正評) 死後有人記得你
e.g. 為社會有貢獻 但可能會短命啲 有危險 科學家 前線人員

(負評) 靜靜咁走
e.g. 純粹想不帶走半點雲彩咁走 個世界無因為你而有任何改變 可能長命啲

今日記得
聽日都唔記得啦

正評

唔想有人記得+唔想咁長命

係